有冇巴絲鐘意Twenty One Pilots?

如題

Ride

twenty one pilots: TOPxMM (the MUTEMATH sessions)

migraine

把聲靚到癲

car radio
guns for hands
一開始聽依2首識

推！
正想開post問有無人鐘意top
真係好正 ！！！
一開始係聽到stressed out先識
相信好多人都係
後來既heathens令更多人認識佢地
我都開始對佢地印象深左

直到有日番工公司播car radio
先發現原來有首咁好聽既歌！！！
真係超級無敵咁好聽！！（諗唔到詞去形容咁正）
car radio 真係我活到現在為止最愛歌頭三！

跟住開始聽佢專輯 發現隊band真係好有風格
好聽既歌差唔多首首都係
tears in my heart
trees
goner
fairly local
guns for hand
heavydirtysoul
lane boy
the judge
migraine
cancer
a car, a torch, a death
ride
呢幾首特別印象深刻

goner 個風格真係好正 最尾個下爆發 感情爆曬 同LP既the messengers 有d接近個風格 兩首都好鐘意

tears in my heart 既輕快節奏令人腦中不斷響起個melody

ride 個節奏比較岩大眾口味 亦十分好聽

太多講唔曬 上面個幾首係必聽推介
特別係car radio 真係未聽過全rap歌可以好聽到咁

top既歌真係好正 一首歌入邊可以聽到幾種不同風格
d就爆就爆既嘶吼令人唔會厭
真係好有才華
好希望可以現場睇佢地既live

唔小心打太多
希望可以有更多人聰呢隊band
但佢地係香港仲未紅

聽過live就更加返唔到轉頭

巴打睇過現場？

睇過 爽到不得了

羨慕

Car Radio

聽咗heathens之後覺得好吸引
之後聽埋碟啲歌就返唔到轉頭
好想佢哋嚟香港開concert

Heathens真係不得了
跟住聽埋Tear in my heart真係推我落個坑度，好想親身聽live啊

Cover mcr首Cancer真係不得了

一定兩年前係香港開過一次，同場有killersoap同個日本dj ，諗住等佢地solo先撲結果到而家，但無買果次真係好後悔

早幾年夜時打打吓機 見到YouTube recommend Car Radio就撳咗入去聽 一聽完真係返唔到轉頭

不過個人覺得Stressed Out出嗰段時間啲fans有啲煩
Stressed Out出咗 多人識咗 打後有部分fans淨係聽歌唔了解佢成隊同埋以前啲歌嘅意思 就係咁攞嚟打飛機真係有啲煩

佢哋live好撚正 全場其實係等佢哋出嚟 killersoap同miyavi都冇咩氣氛 top一出全場勁high 依家都仲等緊佢哋再嚟開live

利申：嗰次Newsdaily抽飛抽中咗兩張

但自己一個去睇

淨係得佢地嗰首最出名嘅歌響我腦入面瘋狂地loop